(突發) 見到差佬買冰食

買冰淇淋

冰·忌廉

標題黨

冰淇淋

唔好膠化呢讓嘢，唔該

On duty緊買雪糕？

人哋賣冰
唔係買冰

搞清楚佢係咪真係買緊先

如果on duty買就有問題

東北葵山區同學你好

極醜惡]新界北交通渣BMW食豆腐花 AM7379

a貨頂住先 ， ok ?

我唔俾~!

低質post

冰奇撚

樓豬係爭少少人氣啫

如果個 post 係 媽咪麵開既
又幾千個正皮了

雪糕⭕
冰淇淋❌

唔得？

雪糕就雪糕 冰係老母

有無比錢
無比錢唔見買

唔叫

💩
🔻